師兄點睇同gf/老婆入hermes買袋

比錢佢賺重要做狗咁乞。咩文化先種到呢d品牌出黎。絲打又點睇